Documento gerado sob autenticação Nº JGE.497.951.441, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             3561                  de  27/04/2017
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°34995,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de ANALISTA DE TECNOLOGIA DA
INFORMAÇÃO, do Quadro de Pessoal desta Universidade, TIAGO D OLIVEIRA SILVA (Siape: 1648752 ),  para
substituir   RAFAEL SILVEIRA MACHADO (Siape: 2777454 ), Chefe da Divisão de Administração de Dados do
Departamento de Sistemas de Informação vinculada ao CPD, Código FG-5, em seu afastamento por motivo
de férias, no período de 17/04/2017 a 25/04/2017, com o decorrente pagamento das vantagens por 9 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
